\section{Plano de Trabalho e Cronograma}
\label{section:cronograma}

A seguir apresentamos uma lista de atividades que compõe o plano de trabalho e o
cronograma de execução.

\begin{enumerate} \setlength{\itemsep}{0pt}

  \item \label{cronograma:creditos} Cumprimento de créditos para o programa de mestrado.

  \item \label{cronograma:tecnicas} Estudo detalhado das técnicas de emulação de saltos indiretos.

  \item \label{cronograma:eqm} Escrita e defesa do exame de qualificação do mestrado.

  \item \label{cronograma:estatind} Levantamento e caracterização estatísticos das instruções de salto executadas nos \benchmarks\ industriais.

  \item \label{cronograma:bochsautoit} Estudo do funcionamento do Bochs e do Autoit.

  \item \label{cronograma:defbench} Definição e construção do \benchmark\ de aplicações de produtividade.

  \item \label{cronograma:estatreal} Levantamento e caracterização estatísticos das instruções de salto executadas no \benchmark\ desenvolvido.

  \item \label{cronograma:analise} Análise qualitativa das técnicas de emulação de saltos indiretos.

  \item \label{cronograma:artigos} Escrita de artigos científicos.

  \item \label{cronograma:escrita} Escrita da dissertação de mestrado.

  \item \label{cronograma:defesa} Defesa.

\end{enumerate}

A \refTable~\ref{tabela:cronograma} apresenta as etapas do projeto com durações
em meses.

\begin{landscape}
\begin{table}
\ttfamily
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline
	                                  & \multicolumn{5}{c}{2011}                        & \multicolumn{12}{|c}{2012}                                                                                            & \multicolumn{7}{|c|}{2013}                                          \\
	\cline{2-25}
	Atv.                              & \multicolumn{24}{c|}{Mês de execução}                                                                                                                                                                                                         \\
	\cline{2-25}
	                                  &       A &       S &       O &       N &       D &       J &       F &       M &       A &       M &       J &       J &       A &       S &       O &       N &       D &       J &       F &       M &       A &       M &       J &       J \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:creditos}         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:tecnicas}         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:eqm}              &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:estatind}         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:bochsautoit}      &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:defbench}         &         &         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:estatreal}        &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         &         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:analise}          &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:artigos}          &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         &         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:escrita}          &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$&$\bullet$&$\bullet$&         \\
	\hline                                                                                                                                                                                                                                                                            
	\ref{cronograma:defesa}           &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &         &$\bullet$\\
	\hline
\end{tabular}
\caption{Cronograma de execução}
\label{tabela:cronograma}
\end{center}
\end{table}
\end{landscape}
